# 画面一覧
## ユーザー画面
|画面名|説明|
|-|-|
|ログイン|ログイン認証を行う|
|パスワード再発行|パスワードを忘れた場合に、再発行を行う|
|パスワード変更|パスワードを上書き更新する|
|パスワード変更完了|パスワードの変更完了メッセージを表示する。|
|被災度評価一覧|建物を一覧で表示する。建物のデザインで被災度を表す。|
|被災度評価地図|地図に建物を表示する。建物のデザインで被災度を表す。|
|被災度評価順位|建物を被災度が高い順に一覧表示する|
|被災度評価履歴|建物に紐づく地震の履歴を表示する|
|被災度評価結果(PDF)|NSmosで出力したファイルをダウンロードする|
|地震管理|地震データを一覧表示する。選択した地震データを論理削除、またはエクスポートする|
|削除済み地震データ一覧|論理削除済みの地震データを一覧表示する。任意の地震データを復活、物理削除する。|
|システム状態一覧|建物を一覧で表示する。システムの状態を表示する。|
|システム状態|建物のシステム状態の詳細を表示する|
|ログインユーザー情報参照|ログイン中ユーザーの情報を表示する|
|ログインユーザー情報編集|ログイン中ユーザーの情報を編集する|
|ユーザー一覧|ユーザーを一覧表示する|
|ユーザー登録|ユーザー情報を新規登録する|
|ユーザー編集|ユーザー情報を変更する|
|ユーザー削除|ユーザー情報を論理削除する|
|削除済みユーザー一覧|論理削除済みのユーザーを一覧で表示する。任意のユーザーデータを復活、物理削除する。|
|ユーザー情報エクスポート|ユーザー情報をCSV形式でダウンロードする|
|ユーザー情報インポート|エクスポートしたCSVファイルをインポートする|
|建物参照権限付与|ユーザーに建物の参照権限を付与する。|
|グループ一覧|グループを一覧表示する|
|グループ登録|グループ情報を新規登録する|
|グループ編集|グループ情報を変更する|
|グループ削除|グループ情報を削除する|
|グループ表示順変更|グループの表示順を変更する|
|建物管理権限付与|グループに建物の管理権限を付与する。|

## ユーザー画面(スマホ)
|画面名|説明|
|-|-|
|ログイン|ログイン認証を行う|
|被災度評価一覧|建物を一覧で表示する。建物のデザインで被災度を表現する。|

## 管理画面
|画面名|説明|
|-|-|
|建物登録|建物情報を新規登録する|
|建物編集|建物情報を変更する|
|建物削除|建物情報を削除する|
|分類登録|分類情報を新規登録する|
|分類編集|分類情報を変更する|
|分類削除|分類情報を削除する|
・・・各種管理画面は後で追加する。・・・
